hkbn手機plan5gb想轉12gb 能做到？

hkbn手機plan5gb想轉12gb 能做到？
可以既留個TG 下年2月先到期